阿媽唔鍾意我男朋友化妝…

我同男朋友係係韓國旅行識既，不過佢係香港人，但鍾意韓風打扮，而佢本身個人都幾白白淨，所以好適合果種風格，加上韓國好流行男仔化妝，呢種風氣都慢慢滲到香港，所以男友有時出街都會化妝，主要係打下底，遮下瑕，有時畫下眼線咁，成個人都會變得好精神，好smart，我都好鍾意同接受到

但問題係我上星期帶男朋友返屋企食飯，初時都冇事，但一食飯坐得近，就嚇親阿媽，阿媽好大聲咁話：吓，XXX，你化妝呀？

我男朋友好直接承認話係，阿媽就話：男人老狗化咩妝？你好得閒？定係你GAY架？

好彩男朋友EQ高，佢話係韓式打扮黎既，可能香港人仲未接受到姐

而我老豆係比較開明既人，所以好快搞返好氣氛，但餐飯完左之後，阿媽就捉住我叫我揀過個，佢話佢唔鍾意呢D女人型....

但男朋友其實除左外表外，其他地方都好MAN，話佢知佢又唔信，而家好煩惱...

男人化妝無問題
但係鐘意韓狗嘢
你老母都覺得戇鳩

每次上去食飯都咪化囉

正常人都唔鐘意啦

豬蛇同男朋友食宵夜食咗咩

你冇問題就得啦，做自己先最man

點解要化妝既～？

男人老狗化咩妝

你老母啱，一定係gay(或萬能蘇)

你指住電視d男人講佢地都有化妝

你男朋友咩學歷

Gay佬零舍麻撚煩

其他地方都好MAN？ 一日幾多次先

你老母係咪90後？

男人老狗學人化妝
泡狗
遲早打撚死你

體育台

你老母接受到你搞基但接受唔到你條仔化妝咁得意?

唔gay 都唔同你個仔一齊啦伯母

都唔知咩邏輯黎，化韓妝等於gay咁正確嘅道理都講到出口

化到畫眼線呢個地步你都接受倒你冇撚野呀？

想學勝利？

you 竟然是個boy

伯友ho ball

娘炮

乸型

接受到男人化妝 只到接受遮瑕 粉底
返工 約會覺得見人要精神啲 講得過 但眼線果啲真係心諗做乜9 又化到白奶曬 成隻陰陽屎忽鬼咁

飛咗你阿媽佢

羨慕樓主有個會化妝打扮既男朋友

韓風即係死lar型囉

垃圾泡狗

正皮比你呀媽

我都出街都會化妝，好多女望我

有聲

學埋勝利 垃圾TOP果堆道友淫蟲化妝？

咁真係睇落gay呀嘛

唔好化眼妝 等家母慢慢適應下先加上去

生舊叉燒好過生你

一係條仔乸型
一係你係lesbian

畫眼線有d over
其他好平常 利申有化 你都唔想有暗瘡印咁出街啦 遮下瑕好平常除非毒撚冇人望

你阿媽都幾無禮貌

我未見過基嘅化妝

晝下眉 搽下潤唇膏咪算囉

點可能過到自己？
男人定女人都好
化得妝就證明好介意外人點睇自己
點會肯唔化露出真面目見人

我都唔鍾意

叫你男朋友表現man仔嘅一面

豬蛇咁你自己有冇化妝

屌你老母男人老狗化乜撚野妝呀死拿形

打你老母啦

香港男人化眼線真係Gay撚到仆街

你男朋友姓楊 個名有個豪字？

痴撚線，唔係gay既會同你一齊？

兩個男人都化妝係怪D既

飛咗個阿媽去

倒哂佢d 湯算了

雖然知你假膠 但逐例都講句你阿媽都有taste過你

畀佢化到仲靚女過你出街點撚算

結婚化妝正常
其他時間

根本好多柒頭都好需要化妝
成班面如土灰又多印好心執下個樣啦
作為女人我更欣賞會打扮既男仔囉
成班柒頭有咩資格歧視人

真心覺得要完全唔理自己皮膚先係真男人

有咩問題 本身有化妝 化左5年以上 點解女仔可以化 男仔貪下靚就比人話gay? 化埋眼線都可以係乾淨自然架 吳彥祖彭宇晏全部有化妝啦 執下個樣 自信啲唔好咩 所以點解依家香港男仔咁唔識打扮

妖味撚

「佢話佢唔鍾意呢D女人型....」
佢有冇搞錯左？而家唔係幫佢揀仔。

冇乜問題 自學緊化妝 不過未買粉底
眼線可以令人睇落精神啲 眼大啲 有咩問題？
如果你畫到GD嗰啲咁深就你on9啦

好明顯化妝技巧有待改進, 學下咩叫祼妝/偽素顏啦
想個人望落精神啲, 定係當自己係韓星咁化到gay味十足/小白臉咁樣, 係兩回事黎
大把男人(尤其要出鏡果啲)都有化妝, 望落不知幾自然

關你老母撚事咩

你現在正聚腳在輸波台

假膠逢賭必輸 長賭長輸 唔賭都累到朋友輸

如果無朋友呢

見者有份 求不落空

冇理由咖喎 個老母明明正正常常，點解生個女會係戇尻嘅？

諗起有次嬸嬸同事同我呻
話個女個初戀男朋友
拎晒d零用錢做facial
冇錢同佢個女出街

今次就撐你阿媽啦
男人老狗搞到成隻乸型咁

塗毒伯母睇韓劇囉
等佢沉淪左毒海之後就同佢講:入面啲男人個個都化妝架 包括好man嗰個太陽的後裔

鐘意扮韓狗

性格有冇問題唔知
但係智商一定有問題

男人老狗化妝仲要化到塊面白哂

審美正常少少都唔會覺得泡狗妝好睇啦下話
你知唔知最高EQ係你老豆呀

分手lo

你老母都幾撚冇禮貌 咁唔尊重人

gay, 臭韓狗

男人化妝?man?

笑左有聲既喂

其實現實中比大家想像中多男人有化

你男朋友係咪叫Ricky

我話你係乸型

同埋化妝唔=變白 重粉感
化得好一樣可以好自然
睇落純粹皮膚好左 5官立體精緻左
明白好多巴打唔識加未接觸過
但你唔執個樣唔代表人地唔可以執
執完仲man既大把 當然gay都有好多
化妝都只係增加自信
左畫埋眼線真係over左

但

同你老母講你男朋友屌你個閪窿屌得好撚爽未得囉